仲食麥當勞！？加藤屋登陸荃灣！22牛肉丼十22豚肉丼！！！

加藤屋牛肉飯 分店登陸荃灣！

加藤屋走年青路線，價錢十分親民。食物種類很多，除了丼飯，還有咖哩飯、鐵板飯和1人火鍋。近日在網上盛傳將於荃灣開新分店，相信一定引起排隊熱潮。加藤屋牛肉飯和豚肉飯口味更有8-10款，除了原味，還有野菜、泡菜、泡蘿蔔、麻辣等選擇，當中以麻辣最有新鮮感，可配牛丼或豚肉飯，未食已經聞到麻辣香，入口果真有幾分重慶風情，加上自醃泡菜，又鹹又辣，很好下飯。下午茶套餐更只需$20即可食到豚肉丼、$22可食到牛丼，正！

牛肉飯外賣速遞

除了堂食之外，加藤屋也推出了牛肉飯外賣速遞（網上訂購連結）。外賣可選8款牛肉飯、8款豚肉飯、5款和風咖喱飯和6款日式鍋物。除了原味的加藤牛肉飯，其餘都是以麻辣、野菜、泡菜和泡蘿蔔mix & match出來的。凡有辣味的牛丼，可自選大辣、中辣、小辣，很貼心。另外，原味牛丼和麻辣牛丼更有普通和特盛兩種 size，後者牛肉份量多約1/3，方便食客。

Push

22蚊牛肉飯，真正平過麥當勞

when?

未食過

想問啲嘔會唔會好似扑野家咁肥？

未知，經過裝修緊

瘦啲

入口果真有幾分重慶風情，加上自醃泡菜，又鹹又辣，很好下飯。
乜鳩中文黎....

老老實實，我覺得雞飯好食啲

路德圍
黃德圍

好似係荃灣路德圍

好多黃店 有間叫真台客 食過唔差

pish
利申 打手

打巢吉野家唔該

冇食麥當勞好耐了 但應該都唔會食 加藤屋
分店咁少 冇可能搭車去食

開左未

麻牛飯世一

希望觀塘有加藤屋分店，扑野家快收皮。

唔想呀媽再好似戒藍店好似戒毒品咁難

雞飯要成60$ ，係之前吉野家150% 價錢

黃店比多200%都肯
至少食得gur d

最起碼，開咗加藤屋之後，荃灣人唔好再食麥當勞啦

沙田呢

2間都唔食啦
60$ 好多選擇，唔洗食佢個雞飯
利申之前吉野家都只食雞飯

幾時開多啲呀 我一星期2次特登搭車跨區食

加藤屋雞飯特貴加上唔太好食
豬反而唔錯
最好都係佢個泡飯 包飽

荃灣個兩間扑野家執未？

港島幾時有

太和個間長期有空位
手足們點搞架?

個人認為好食就ok, 扑野家果d成50 幾蚊 唔飽肚

除咗石門、大圍都冇其他地方業主會請佢開

幾時打埋入柴灣

我食個佢個咖哩雞扒飯
好食過扑野家
塊雞扒 真係扒黎 又多汁
唔似扑野家雞粒又乾

下午茶又抵食又有野飲 麻辣牛肉飯

黃店唔敢彩虹證明自己

屌, 肯開落港島未呀?

push

正

麻辣飯

港島呢？

一分錢一分貨 食過咪知抵唔抵

見到人地區咁多黃店食真係好

25 蚊食福喜肉

屌9 太和班仆街個個去食元氣

泡菜其實有無得單獨額外買
好撚正

港島無加藤屋

夠我食勁多個唐記饅頭了

唐記

平 飽肚

唔洗諗啦，港島區租貴維唔到皮

由班垃圾鍾意食元氣又好，食金拱門又好，如果連少少自覺都冇，下下要人提嘅話，我祝佢地早日變浮屍

冇藉口食金拱門了班柒頭

港島撚哭𠹌左

屯元天需要加藤屋

我都想知佢個泡菜點整
好清爽

西貢都要呀唔該

成日揸住平嚟做擋箭牌

點會冇
之前班柒頭話買個包十幾蚊咋

聯結次要敵人比較重要，少得一蚊入共匪袋點都好啲，

屌好肚餓

港島幾時有。。。

呢間仲好食過SUKIYA

開多d分店啦
開係我樓下實日日食

到時日日食你就厭啦

最好食係咩
推介下

屯門個間仲要僻

俹字數掛

屯門撚之前日日食
麻辣鐵板牛加芝士 正到震

食過一次牛肉烏冬
有d差

加藤屋好呀
不過有樣嘢好柒 好似乜都要加錢咁
辣要加錢特辣要加錢外賣盒又要錢

正
雖然我已經戒食牛, 不過呢個真係性比價更高

大大力打爆黨鐵站同愉城兩間吉野家

快登陸天水圍元朗！

加藤屋真係麻麻地
不過22蚊太抵 吉X家五年前個價來的

關麥當勞咩事咩 麥當勞出左牛肉飯？
點睇都係對應扑野家

豚肉壽喜燒烏冬
麻辣牛肉鐵板飯 中辣

幾時開鋪

搞手只求打個和

其實咁平
可唔可以代訂
即係集哂 order 搵人去買然後送去商業區？call4van?

咖哩雞扒飯 炸得幾香
不過麻辣肥牛真係得

睇招牌都知好撚黃

牛肉飯地圖繼續置頂

次次都冇天水圍份

g 持

下一間邊到

when 唔係講緊幾時咩

扑野家而家啲嘔臭的。。。上次去食一放入口忍唔住叫左你個名出嚟

中意食屎其實唔洗專登話人知

呢個好笑

係咪外賣價黎？
我食開太和果間加藤屋 野菜雞飯好似34蚊咋喎

元朗國無份

j4轉烏東小麻辣

港島呢屌

加藤屋同麥當勞係唔同類型既餐廳

When 呀...

咩位置？

將軍澳撚strong wait

上次夜晚同女友去食 2個人加埋都唔洗100蚊 抵到震

人哋唔係問where

仲未開

但份量真係好少個飯得3片肉

利申：罷食吉野家就1年

加藤屋 部部電視機都長開播住ＴＶＢ

其實我覺得好好食啵 又平

太和撚 收工晏 有時想食就要迫住搭黨鐵
巴士就唔到時間

真仲要特盛

$22細飯得3片肉少得可憐

比較油膩，間唔中食1次

咁貴 真係點幫襯

泡菜

算鳩數啦
買個波蘿包5蚊都得啦
話金拱門平所以食真係笑撚死人

龍門隔離

真台客食過好差下
上次食個鹽酥雞扒個雞扒連咸味都無
想叫杯凍咖啡連叫少甜都無
荃灣黃店無邊幾間好食
台風、隔離果間拉麵、大「井」家好食

東九龍呢屌

show blocked user sky_croc

嚟沙田未

我睇左做登陸台灣

天水圍開應該賺硬

推

加藤屋既烏冬煱真係好正

香港仔幾時有

你食邊間加藤屋要60蚊

下次試下特盛加飯

旺角幾時有啊

要食好食啦
有巴打話太和分店就執

麻辣牛肉飯

鳩假期

窮就食tea

有次叫左佢個特盛牛肉飯睇下有幾大，好似50幾定60蚊，嚟到成個面盤咁大上面舖滿牛肉

真係想跪低求佢黎觀塘起一間

次次去買飯條隊都長到仆街喎
Ching咩時間有空位先

咁都有得笑

荃灣友要大力支持！！！

係咪藍

五毛多到

好撚正 狂推J4

港島區唔該開返間

J4壽吉燒烏東福撚茶

m記好平，$30-$10

2間唔同既野點比呀
拎吉家比啦

波台狗出現

麥當勞

4點到6點

好想食

外賣

新記芝士撈丁好好食

排到2047

本身住港島一次都冇食過,台主條LINK "野菜雞扒飯 $57
煎雞扒飯可配野菜、泡菜或泡蘿蔔，雞扒份量不算多，但煎得透香，皮脆肉嫩。"
咁4十幾就食得過, 但開港島先算

竟然?
其實我都係星期六日落去lunch或者下午茶

港島區仲未有

窮人救星

很好下飯

大家一齊食

food panda個價嚟
垃圾鳩假期上網搵資料都懶

幾時開要罰班員工 日日食

721

幾時可以入黎將軍澳
將軍澳淨係得大集團

可以係港島開幾間未？好想食牛肉飯

麻辣嘔辣到你傻，爽到直接翻白眼+流口水

諗起上次食既時侯
個職員話好慘
做到冇停手

幾時先開間係將軍澳

新記算合格啦
但佢啲飯好難食

我load緊重慶大廈咖哩

佢D肉唔差
但D飯

殺key吔 重未開分店咩？

加仔牛肉飯麻麻地
冇牛味,牛汁又冇味
通常食鍋物定食

where? 路德圍?

終於唔駛咁折墮俾廿幾三十食個爛鬼包

幾時來馬鞍山開返間

點解會用麥當勞黎同加藤屋比較？

用都應該用吉野家

平心而論 好一般
近荃灣我寧願101 或者去食程班長
台式撚表示

程班長無撚左堂食

荃灣西如心好似都有間食台式

食過都一般

可唔可以開鑽石山，食親都要上慈雲山

係咩 我荃灣撚 想食好食滷飯
想食好食有水準既 淨係諗到尖沙咀六兩三
觀塘龍鳳號 如果唔叫滷飯 牛肉麵同蛋餅就可去旺角阿木台灣麵 飯乾好一般 有間大角咀那個xx都想試

以上都係黃

下飯係咪餵豬餵狗餵鴨咁：撐大個口，倒啲飯落去？

來自畜牲嘅語言，果然有其獨特風格
驚畜牲睇唔明，補句「長智識了」

東區有未

喺深水涉食過一次，高質

黃店真係堅正，除咗支持自己友，現實經驗之中黃店由店員到客人都高質啲，試過遇到少少問題，好多人主動幫手，食完心情都唔同啲

開始識玩，吊打扑嘢家

唔撚係掛 今晚狗衝過去

正啊

價錢取勝，不過質素麻麻

屯天元次次都係天水圍冇份
明明咁撚多人
望住一堆藍店開五六十蚊餐

尋日食完雞飯
外賣減5蚊，三十幾蚊餐飯真係好撚正

有食過，但$22細飯小得離譜
以後只食特盛

開多啲分店啦，多過吉野家

台式去叁茶陸飯幾好

正呀

撐撐

牛其實同吉野家冇乜分別 但雞係屌打吉野家

正呀 荃灣

東九龍一間都冇